其實有冇gym room諗過進駐青衣？

老老豆豆 青衣話大唔大 話細又唔細
單單係一個青衣島已經有3間康文署健身室
而且使用率亦都唔低 可見青衣撚對gym room係有一定需求

但係對於玩開重訓嘅人嚟講 康記嘅gym根本達唔到最低要求(一個squat rack都冇)
如果要去玩啲好少少嘅gym 最近都要去到荃灣葵芳
企其實都好撚唔方便

唔知p記 goji呢啲大gym會唔會考慮進駐青衣呢

No
因為多公屋

青衣體育館：算新但係個gym房細到on9 機少人多

楓樹窩：偏僻到on9 個入口竟然係停車場上面 舊到乜咁

長發：都係舊 健身又係細

青衣西南：好大間 好新 但係竟然無健身室

政府有無用過個腦

不過又係 除咗青衣城之外 都諗唔到邊個位可以開個gym room

如果要開係市中心
青衣邊有咁大地方
青衣城二期都開埋已成定局了